[凌晨自貼11]我發現求奇開吓美顏，幾十歲食住煙既阿叔都會變到好型

型你老母

啱呀,頭先落公園影左個呀叔

真係又man又靚仔

慳D啦